召集中意美劇friends老友記既朋友

每次睇返到好好笑，好中意入面每位主角！Rachel 而加都係咁靚
係我最中意既美劇！每集好好笑，後期有感動！
入面既主角都好鮮明

有次諗住睇 但因為套野色水又舊又濛 睇左冇耐熄左

竟然有人講
利申 睇咗廿次左右

首主題曲一定識唱

成首都識～～
睇嗰陣好少skip~~

最近睇到s10,
d角色同how i met ur mother好似
ross=ted
couples對返couples
player對player
rachel對robin

我都係！
你最中意邊個角色？

joey

好得意呀

chandler

同好 串人串得好正！

最後一集last一幕
人去留空
真係睇到有d心up

Chandler~~但我應該最似phoebe

成日skip最後一集😢

好mean

phoebe好正，9upper

phoebe係二次元少女
joey都差唔多

Smelly cat

佢d笑話

HIMYM睇完一次就冇再睇 頂唔順lily

有聲

坐飛機成日向media centre 求其load返出黎睇幾集。仲係笑到仆街

Friends

好似係 chandler 唔係 ross

每晚臨訓前都睇一陣先安落
已經loop緊第10次

How you doing

Joey 同 Rachel 一齊簡直係惡夢

無啦啦講rachel帶肚見仔就想扑野就痴線
但Joey最後都冇食過rachel

agree 覺得呢集係最經典之一
That's not even a word！

之前有排晚晚睇住訓

呢套劇係我的最愛
6個人缺一不可
連配角都好正 Gunther Janice Ross父母...
對白好都經典
How you doing

係😂成日講㗎怪異嘢冇人明

我學結他第一首歌

未睇過係咪應該要睇返

只睇左HIMYM

每晚都播住，睇到瞓著

睇左好耐先睇到s4
有時睇完d沉重劇戲睇一集幾正
最鍾意chandler同pheobe
ross樣同聲都好煩膠立lor

joey 係audition 戴monica整嘅假包皮 但除褲比人驗時跌左出來

冇得睇返
vm 果個收左皮

留名
OHHHH MYYY GODDD

全十季睇哂一次，但有啲集數成日loop
要即刻數有：

馬嬲識播碟，ross唔俾播，隻馬嬲大力閂門

Carol人奶

Chandler joey 留左 ben 係巴士

Chandler同 Julia roberts果集

Chandler ross俾人恰唔敢落咖啡店果集

Phoebe 睇牙醫就有人死既魔咒，以為害死對面樓個醜裸男，整左枝超長棍吉個肥佬

Chandler醉左同joey其中妹妹上床，但唔記得係邊個

Free porn

Chandler joey贏左 monica rach個單位

之後mon rach互嘴一分鐘又拎返個單位

Chan mon兩個偷偷摸摸拍拖

之後everyone finds out果集真係好正，特別係phoebe勾引chandler果度

Phoebe runs

Ross got high

Rachel's sister

Chandler cant cry

Unagi

Ross dates a student系列

Phoebe's cookies

Nap partners

Library book

Chandler doesnt like dog

All the cheese cake，最尾果到笑到我

Ross and monica's cousin

Chandler's dad

Chan mon's wedding

Red sweather

Videotape

Stain

Stripper (she is a hooker she is a hooker! )

Rumor 一定唔少得呢集

Mon's boots

Chandler take a bath

Cooking class

Rach has a baby

Sharks

Phoebe's birthday dinner

Inappropriate song

Rach other sister

Christmas in tulsa

Blind date

Migging

Boob job，借左四千蚊，無一個人個胸會變大？！

Memorial service

Lottery

Ross's tan

Stripper cries

UNIsex

冇咗 Phoebe

phoebe太搞笑無里頭

記得BRAD PITT仲有客串一集
CHANDLER頭幾季勁瘦幾靚仔

Season 1既Joey好靚仔 (no homo)
拍到後面 Chandler同Joey肥到仆街

同埋個ending 好爛

係，用成季去鋪mother出黎。但結果係咁

好多人客串。bruce willis

How are YOU doing?

MY SANDWICH!!!!????

大口姐姐

JOEY DOESN'T SHARE FOOD!!!!!

其實chandler有冇整容
有一季個鼻尖咗好多

有一集老友記去歐洲
但菲比因為大肚（做代母？）冇跟埋去

反而想知rachel有冇真係整過
戲入面成日話自己整左鼻

去london, 好似係

我都有唸過! 之前睇佢interview話原來佢頭兩季好似上左毒癮所以瘦到飛起。。之後正常翻所以咪肥翻

其實rachel真係好靚! 雖然其實劇入面個性格..... :/

鐵粉留名
終於有人講

同你差唔多 果陣會買特刊
9x 年明珠台s2開始睇

Cousin超正
佢揚頭髮個野+埋個配樂
連phoebe都迷倒

好似鬼佬統計過佢成套劇total 40人斬

同ross都做左2百定3百幾次
下面應該闊過西隧

Btw有無人好似我咁因為friends所以勁憎brat pitt同蘿拉
呢對狗男女離婚收場